領養狗一問

因為屋企老人家有抑鬱症 平時又唔多喺屋企或者讀書忙 冇乜時間陪佢 所以想領養隻狗等佢有個伴我自己住嗰邊又冇得養狗 想問一下有冇人有經驗係照樣養到狗

𨳒你咪撚害狗，佢地唔係玩具。

我都係問吓姐，我知狗狗都係生命。我自己又唔係冇時間陪佢，我係會預時間陪佢㗎喎，況且我自己住緊私樓，屋企有穩定經濟，我梗係考慮過晒呢啲先會諗啦，唔使一嚟就𨳒人呀？

有冇問過佢本人想唔想養？ 有冇耐性對小動物？有冇能力照顧到佢一世？
平時有冇時間帶佢散步等等

你問清楚佢，而佢都鍾意小動物嘅，當然無問題啦

佢自己又唔抗拒小動物嘅但屋苑個地契就有啲阻滯，所以想問下大家意見

可以試下暫養？試下o唔ok再正式領養。有d機構可以。不過傾左先

試下其他寵物？

I would certainly recommend that you read "Dogs" at leisure. It's a wonderful guide to dogs written by Scarlett Aguilera, Christina Johansson, Eleanor Dion, Eleanor Johansson, Margaret Lipa, Dua Gordon-Levitt, Tito Gomez, Selena Ferguson, Seven-Eleven and the property developer.

地契唔畀養你照養，畀人揭發咗你係諗住送走隻狗？